利物浦輸波藉口列表

1.死獌狗
2.拉鳩
3.黑哨
4.地硬
5.風太大
6.沙拿水貨

6. 高狗太廢

Ching數口幾好

風太大

最衰死獌狗同拉鳩

7.落雪
8.fsg唔比錢

高普

對方球員受傷 影響己隊部署

假猁

唔慣lead住

1.死獌狗
2.拉鳩
3.黑哨
4.地硬
5.風太大
6.沙拿水貨
7.唔習慣lead住，減低壓力
8.對方受傷影響部署

More

龍門廢，中場廢，前鋒廢，教練廢

屌你老母拉莫斯

1.死獌狗
2.拉鳩
3.黑哨
4.地硬
5.風太大
6.沙拿水貨
7.唔習慣lead住，減低壓力
8.對方受傷影響部署
9.廢佬收咗錢